如果知道一個壞人得到報應而開心 算唔算冷血

奶共蔡妖婦殘害萬千香港學子，得到兒子跳樓自殺報應。
全港家長額首稱快

報應

好冷血

如果係個強姦犯跳樓壓死689 我會開心
如果係一個不幸既人跳樓壓死689
我唔覺得有乜好值得開心

株9族 連坐法
自己信念都可以任意搬龍門
連理念都稱唔上

多行不義個仔必自斃

大時代